美股可以睇即時報價，港股點解要俾錢先睇到即時

點解呢

港交所

咁就要問升到$497嘅肛交所

港
交
所

🥸原來係咁 多謝咁多位師兄告知

因為要課金比港交所